一個月之前中咗傳銷騙案 以為所有嘢已經告一段落 點知最近騙子竟然寫信比我

事緣話一個月之前中咗傳銷騙案啦
一個月之前我已經將所有嘅騙子同佢同黨就黑名單舉報封鎖晒
諗住呢一世都唔會再同佢地見到面講到野
好撚恐怖嘅事我上星期到今個星期陸陸續續都收到傳騙子寄來嘅信
要求我返去佢哋公司簽唔知乜嘢文件 話係要幫我搞返一個退出嘅申請
然後佢話我如果唔去簽翻嘅話要付法律責任
又係話以後稅局會追我交稅

我心諗我都係$5000俾你呃左
點解要付法律責任同埋點解要交稅
仲有明明我係受害者但係佢話佢要報警拉我
好撚恐怖依家啲人真係

狗急跳牆聽過未?

報警送佢一程啦

手寫
呃左你5000連printer都唔買部

搞大佢

為咗呢單野我已經唔夠錢交學費
佢究竟仲想點啊
係咪因為我斷咗佢米路
因為我將佢呢件事同晒身邊所有我哋嘅共同朋友講
所以佢除咗我之後我 都再搵唔到其他受害者

人哋而家話要告我話要我付法律責任
我都好想知道究竟係要付咩法律責任
其實好想唔理佢
但佢連我屋企都搞埋
屋企人都知道呢件事⋯ 真係搞到好撚大件事囉
本諗住$5000咪努力啲賺返 依家屋企人要煩埋一份啦
因為佢哋好驚之後呢個痴線騙子會寄其他恐怖野泥屋企

報驚

稅局追唔追稅關佢撚事？

你都唔撚抵幫 咁撚怕事都有既?

on99

報警啦屌你

手寫協議書
樓豬 係咪中學牛？

試下搵蘋果或者東張閪望，佢都正傻閪黎

有電話即係追到ip 即係追到位置
警犬要做野真係唔難

報警 btw有全名同身份證

完全冇需理會佢，唔會有法律責任

睇來係樓主法律上拎住左騙子手上持有既一間公司既股份？

報警話俾人恐嚇得唔得？
btw 5000蚊又唔係收入有咩稅要交

泥乜撚野

咁都要驚。唔呃你呃邊個
學報驚撚send個報警email拋一拋佢先啦

由頭到尾講出黎喇

驚佢把撚咩，咁小事比人大到，中呢啲野既人都你鳩鳩地....

咪報警叫個差佬陪你上去

或者搵個醒少少既朋友陪你上去

記得偷錄音 問清問楚係咪簽左呢份野

以後就唔再關我事

再醒少少

就叫多個朋友係街出面等你

過鐘唔見人就報警

驚佢地玩非法軟禁

佢騙子影俾我個張相係協議書
事緣我受騙之前，佢無啦啦有人搵我話佢公司內部有啲貨品要訂購， 但只可以用一個人嘅名，所以佢想訂多一批貨就要搵其他人嘅名，於是佢話作為朋友嘅我可唔可以幫幫手，然後我咪幫下手囉，跟住咪一步步比佢騙更深⋯

佢話而家要我去轉返個名出嚟
我記得嗰陣時佢好似幫我開咗張卡
屌其實咩都唔知囉我⋯ 好蠢囉

原來世界上真係有咁多蠢人

難怪騙子咁好搵

報警啦on9 驚閪咩手寫都夠膽拎黎呃人惡極有限

唔係唔想幫你, 你唧牙膏咁點幫你
詳細d啦

ROSE相呢?

上面嘅圖片可以好快咁樣解釋晒我遇到嘅事 因為上面嗰啲人同我遇到嘅一模一樣嘅事

見到手寫真係笑左

根據連燈定律
樓主最後應該都係會喺巴打力勸下淆底
上去俾人劏多筆

屌你老母，你畀人呃咗5000都當無件事，人哋梗係食住上啦
快啲報警啦，仲上連登問，佢on99咁畀呢封信你你就拎埋封信去報囉

睇樓主啲對答都似弱弱地智
比人呃完錢仲好似欠撚左佢咁，好似條友先係受害者

屌都唔屌下仲心平氣和傾計

間野係mk?

報警啦
咪俾佢兇到

肯定有前傳，小心炒車

你print出黎寄番俾佢啦

咁我知道自己中招嘅時候我就已經好驚， 我直頭係嗰陣時唔夠錢交學費， 好想即刻問騙子追番所有嘅錢但係冇可能，所以我喊到七彩咁樣同嗰個騙子喺度傾，我求佢借錢俾我交學費， 之後最尾我成功追番$4000

我諗騙子係搵得我咁緊要係因為佢想我還返$4000俾佢，我咪同佢講我有成$5000放喺你哋公司你咪拎囉嗰度， 好明顯佢係拎唔到嘅

嗰陣時佢話我要退出有得退錢， 但冇得推翻全數5000俾我又話要咩九折退翻俾我， 佢哋講嘢永遠都係含糊不清，完全係事後先喺度馬後炮

🤣兩個都咁撚蠢

如果要退錢又要簽唔知咩文件
總之要返去佢哋公司
如果我而家同佢鬧到咁，仲去佢哋公司我應該會冇命

洗咩理佢 借到錢係你本事

根據normal distribution curve
全世界 所有社會都有幾個％ 好撚聰明 會做醫生律師高官科學家
有幾個％ 係接近弱智
應該樓主都係呢堆人入面

上咁耐連登都會比人拋到 唔係毒撚就係毒女

睇返我comment 巴打
應該總有部分人係接近弱智

首先, 你要知道咩叫以公司名義

你返得去就逼你簽埋其他野

你唔好撚理佢啦.....痴撚線
咁撚蠢既人都有

一係就叫埋班屋企人親戚 盡量高大大隻 20－30個人到
約佢出黎之後圍9佢 逼佢5000蚊都比返你

點解永遠都有人咁on9信傳銷同直銷

用下腦啦 成撚日想揾大錢

你唔係真係諗住理佢呀嘛

2017…

比人坤左錢$5410 傳銷公司Francine(誤信朋友）

無估錯既話樓主應該係一隻弱智大肥婆

比5000去識女都抵

見到張野手寫笑咗

佢係大你唔敢報警 咪驚佢

"流"主驚就唔理佢咪得囉，咬你食咩，上門咪打

咪撚理佢啦
你同佢講 呢4000我憑自己本事拎返 點解要還
屌你老母

你行過警署影一影個警署大一大對家先

手寫信

你咁撚蠢 唔呃你呃邊個

有白咭嘅話可以上亞皆老街開三國無雙

你仲去就真係弱智
係荒佢會淋你紅油咩～手寫紙

佢真係淋咪報警

直接屌佢老母啦低能
佢講咩你都屌佢老母就得
佢痴線要痴線過佢先得

唔好忍，去報警話收恐嚇信

唔呃你都唔知呃邊個
你放上黎都無用咖 點解唔去報警呢?
仲咁得閒係到打心路歷程

搞乜撚野睇完晒都唔知樓主驚乜柒
一係就報警 一係就咪撚理佢乜事都無

樓主又唔係支那畜， 收香港人納稅人錢既賤格警犬又點會做野

驚西咩
同佢講 唔告死全家

報警啦on9
條友衰硬

利申 法律jj

報警都唔識 樓主抵比人呃

報驚囉咁撚怕事都係你蝕底
差佬最多咪唔睬你或者hea走你
唔通會拉鳩你咩

俾人恐嚇 咁不安唔係唔報警掛？

樓豬太易恰了...唔理佢就得架喇
佢所講既野都係大鳩你（見你咁易坤）

佢見你中過一次計, 心諗想食左你一次人血饅頭

洗撚理佢咩 先唔講佢會唔會呃你上去再承機昆水
就算佢講真 而家頭痕嗰個係佢
反正你都比佢呃咗錢 而家主動權喺你手 梗係撚佢狗啦
交乜撚稅吖 擺明恰尻你唔識嘢大你咋 你咪大返佢叫佢報警
諗都諗到 如果你要負乜撚嘢法律責任 佢洗撚又寫信又剩去搵你咩 直報警搞撚掂啦

希望你經過呢件事醒目少少，呢個世界好醜惡，好多壞人見你善良就打你主意，以後小心d啦

聽我講$5000當輸咗，唔好諗住追番。你再聯絡佢或去找佢，一定會冇更多，你定力夠就唔會俾人呃頭果5000。到輸5000唔好追數，當去咗次旅行。第日出嚟做嘢，$5000係好撚少

手寫信都有封
唔追返正契弟

所以我而家 先報警 然後唔再理佢 我琴日問身體朋友 個個講琴我好大件事咁 我驚琴成晚冇訓 我今日仲要係生日 ⋯

流鬥流

呢啲係誠意

自古以黎啲錢都係屬於⋯⋯你信啊？

身邊*

報警啦

你同你啲朋友真係癡癡呆呆坐埋一枱

物以類聚,冇乜辦法
蠢人係會圍埋一堆

告佢恐嚇都仲得

你唔需要諗到你之前寫左咩文件點點點
警察問你咩你唔識答之類既無聊野先
警局入面有一個部門係專門跟呢類詐騙
你比到料 佢地真係多謝你都黎唔切
問下佢地意見再睇下點做啦

弱智樓主 抵撚死

樓主係輕度弱智？

豬撚過閪5000當買過腦

以為係假膠

講真 打份word落樓下print都好啲 手寫真係

兩個都on撚9

報警有無用？

兩個都蠢到hi咁

最尾張圖中間白衫條女more

犯法搵食的人同你講 話你犯法屌你老母on99

佢大9你咋，你完全冇責任架唔洗驚佢

或者本身呃錢告唔入 宜家夠証據告blackmail

其實如果係咁既話 約佢出黎搵人打尻佢啦
反正佢做呢傳銷實唔會報警
報警查起上黎佢驚過你

寫哂信黎苛索金錢

請唔請打手d mk排骨一拳一件

佢兇你啫

樓主同個傳銷撚都係弱鳩智

樓主姐係其實你只損失左1000？

屌 原來呃番上線四千蚊 你講到自己低能咁 原來係千界高手 其實你入番去應該有一番作為 建議你入番去公司一步步向上爬 個上線咁on9俾你呃到應該好易踢走佢

扮豬食老虎既人材

你簽過d咩, 有無份野喺手
佢以咩形式sell你 (投資? 合伙?)
你同佢咩形式接觸 (會面? 電話?)+接觸過程

唔係話有間咁的野呃左幾多個人就叫詳細
冷靜d慢慢梳理返成件事先
連你喺呢件事上面企咩位都唔清楚, 無人幫到你

真係好想知樓主返緊咩學，咁撚唔用腦

佢緊張過你，驚鬼佢呀

你係咪戇鳩架咁撚怕事 抵你比人呃

即刻搵蘋果睇下佢地有冇興趣叫你上去做下新聞 話唔定你可以拎番一千幾百

其實依家係樓主呃人定畀人呃？我真係睇唔透

泥你老母咩 柒左就俾錢息事寧人算鳩數啦

樓豬當交學費算啦，5000蚊雞水咁多坦白同屋企人講返，日後醒少少啦，你咁柒蠢就算你而家聽巴打講去行多步，之後你都唔識行下一步，你個豬腦處理唔到㗎啦。比人厄少少錢好小事姐，同屋企人傾下由佢地處理啦，你班朋友都係智障，搵佢地都係晒鳩氣，當買個教順完左件事啦

唔好比任何資料佢先
佢而家得個嚇字
你報警佢仲驚過你

On鳩, 果5000蚊佢袋架

我比較想知樓豬喊成點講左啲咩，騙徒先肯畀4000蚊你？

邊d coser

其實當無收過。whatsapp 都唔洗覆

樓主可以唔屌柒佢

仲同佢好聲好氣講野先好耶

哂多時間同人理論不如直接屌撚柒佢

成件事係樓主畀人呃左5000，跟住樓主呃返個騙徒4000，成件事損失最多都係個騙徒，因為5000去左個組織到好似係，樓主都係冇左1000姐，人地畀你呃左4000啊，原諒人，打和啦

班廢柴想點
你要爆佢出黎就爆全名
唔好_黎_去
點做大事？

樓主 你唔係呀 俾人呃咗5000蚊都唔敢報警
想當年我俾人呃咗300蚊都打咗篇水蛇春咁長既文黎報警

想打比rose同佢盡訴心中情

稅局有咩稅可以追?
樓主都冇賺過錢

即係你喊到只係俾佢呃$1000？

被人騙的比騙人的更可惡

受騙的那個比騙徒更混帳

求COSER 相?

樓主on9到

樓主唔煮死佢死全家

連呢d19信都手寫你唔係信會有手尾跟呀ma
你兩條友都係痴痴呆呆坐埋一枱
一個呃人都呃到咁唔專業
一個就連咁唔專業既騙子都信

咪由佢做法律行動囉
行乜動呢
戇撚鳩想你上去
仲簽乜名，佢諗到嘅嘢要你做都對你不利

唔報警唔唱柒佢已經便宜佢

求佢借錢

佢post 完上嚟都仲活喺自己世界咁聽唔入耳
你地再屌佢佢喱返埋去班傻鳩朋友身邊架喇

有咩法律責任可以搵區議員、立法會議員、政府法律諮詢服務查詢，唔洗斷估

呢啲陷阱年中好多人中，有好多case畀人做參考作警誡，都仲可以有人相信。希望各位睇吓樓主嘅經過，做每件事前都要諗一諗，花一分鐘就可以避免好多煩嘢，就算老友都係咁話。

我幫你搞，信得過我就聯絡我。

利申：幫人追過20萬成功左

利申：非律師

識得一個十九幾年前做LB層壓式，到依家都仲係好有強烈信念，經營模式係可以搵大錢
上哂腦
條友又係中學畢業，視搵錢由口才來，讀書是不太有用，打工是沒出色
結果依家都係做保險，健身教練呢d

咁撚蠢樓主
咁難得搵返你
即刻呃返佢轉頭再報警拉鳩佢啦

我同佢講話我以後都唔會再信你
佢話你咪唔好信囉你自己有法律責任要跟咋嘛

但其實佢之前有做咗好多嘢
佢講咗好多個大話而我手頭上好多個證據都證明到佢講大話

我唔係好明點解依家啲騙子仲係可以聲大口惡咁樣去話翻我轉頭

其實佢咁樣做已經係詐騙我啦
我都已經俾佢呃左一千成（好彩我自己拎得返4000）

我都唔係好明點解仲要寫信比我 佢係咪要玩大
驚動到屋企人呢一下已經好嬲
我本身同屋企人關係已經好差
難得返屋企然之後又要嗌交因為呢件事

我唔想遲啲又收到咩信話我欠人錢呀或者我點樣點樣。

以前有朋友sell個我 不過係英文課程
可惜sell唔到 依家絕交
有次搵返我 我block 7佢
所以有時呢d公司有樣好 就係令我認清所謂朋友

其實佢用你買貨點解你要幫佢比錢？佢出錢你出名咪得囉唔係咩

受害人同個騙子借錢
跟住個騙子又借俾佢

好睇過tvb

係 係騙子嘅角度我其實仲欠佢4000添 因為我5000係俾佢公司㗎嘛

洗咩同屋企人嗌交咁on9
人地做到早就做咗啦
洗咩而家兇9你咩

理閪佢la，報警搞大佢囉

報警ok?

電話正在使用中
無得玩

5千蚊 xr都買唔到部啦
認衰仔當買個教訓咪算
做乜要同屋企人反面

我係俾人蝦 同騙 我係受害個個

睇個局似係你封咗4000蚊 人地拎唔到

我真係畀晒銀行攞剩低好少錢嘅圖 仲有同人反面 冇人肯借錢俾我好慘嘅慘況俾佢睇 唔通我坐喺尖沙咀新文華嗰邊喊到七彩 喊咗兩個鐘佢先肯應承 但係佢聲稱話佢銀行冇錢 話第日喺床下底拎現金俾我 所以佢到第日都嘗試走我數。跟住我咪喺電話嗰度喊晒口求佢叫佢唔好咁樣 我話我會死 之後佢終於先肯俾返$4000我

寫信

開佢樣 啦 我都唔想成為下個受害者

但你都有呃人4000蚊

樓主報警吧，相信妳經過今次事件之後會返回現實，我啱啱出嚟做嘢都差啲中招，條友係我由小學玩到大嘅老友，佢做乜乜傳銷之後嗰人已經唔同哂，有日揾我lunch，lunch完講一大堆好似對白嘅嘢，都知有問題，作嗰大話推鳩佢，最後佢都冇再做，但已經同好多人疏遠。

9up大樓主

係佢出錢我出名

生日快樂

樓主咁撚on9 唔水你水邊個呀

其實報警就得
再唔係咪搵東張西望
你淨係喺度講有排都解決唔到
你比左$5000一件事
佢借$4000比你係另一件事
唔洗淆底

簡單同你講幾句

1.完全唔使理佢
2.同佢講報左警（頭先手痕用你d內容舉報左）
3.寄信去屋企阻唔到人，交得出地址要預左呢種情況
4.同屋企人講解決左，呢一年半載每日得閒查屋企信箱，見條友d信就丟左佢
5.安心過返你既正常生活

提外話

5000蚊既野(貨物又好 公司又好 樓又好)
如果用香港最高稅率既果樣野去收稅 姐係幾多錢？

咁計佢冇呃到你錢架，邊度呃左你$5000？

至多小額錢債審裁處。。。

屌 真係睇撚到嬲咁都唔報警唔呃你呃邊個

on9報警
用條J擔保你報警一定無事 唔保一定有事

有錢就搵律師
冇錢就報警啦
喺連登到9up有撚用
驚就叫我年紀有咁上下嘅陪你報警/搵律師啦
總之唔好比警察大你 話咩查唔到
你話開file 屌你老母 某撚都話查唔到 請你黎托咩

點會
九成連登仔都係努力派
做唔到醫生律師你唔努力啫

被騙5000取回4000,實輸1000執到即走啦.
理得佢up乜.唔再理佢,驚咪門口裝cam.電話裝錄音.佢夠膽黎搞你就報得警

嘩，屌你老母，格仔紙

佢呃你嗰五千袋五分一，本身預畀返四千都只係想博你信任，之後慢慢再食你迫你借財仔，你唔上釣咪唯有迫你出嚟再做場大龍鳳扲得幾多得幾多

🗣

垃圾樓主

你唔搞大佢
就係佢搞大你

講多次 樓主真係好垃圾

傳銷遲早有一鑊好似cut有線咁
會有人拎刀上去劈人

屌 呢間野真係好撚恐怖
負面新聞多到數唔晒但又唔撚柒執
係都死唔去
最撚憎就係d死mk仔著晒老西懶係成功人士咁款就想嘔

所以其實好大部份時間嗰班俾人呃既蠢人其實自己本身都好有問題
呢個POST已經可以好好咁證明左呢一點

走數俠hi

可憐人必有可恨之處

唔明關稅局咩事

樓主好似好好蝦咁,好想瘋狂呃樓主呀~~

報警叫黑警同你一齊去

其實樓豬幾歲

樓主幾歲 蠢到咁 講野又1999

樓主
呢啲智力有無深思過自己係咪我哋人類一份子

驚鬼咩
叫佢立即報警
如果唔係就收聲

連登仔見到有人被騙
大部份除咗識笑人ON9、蠢、問幾歲之外
就冇任何建設性
係咪覺得自己好聰明呢?
如果你自己或親人或身邊熟人被騙
係咪又笑佢ON9、蠢、問幾歲呢?
將心比己啦

樓主搵rock哥 陪你上去搞囉

人地主動比晒夠坐監既資料你仲on99

樓主朋友係呃左5000蚊走左去入會，
但又用左樓豬名義名去入左會？
依家叫樓豬轉番名比佢？

最撚戇鳩就係樓主本身 比人呃完第一穫 之後仲要怕佢地 屌你老母有幾大就玩幾大 搞到全世界都知 報警加搵記者加上CCTVB 屌爆你老母你仲比人嚇親既就唔好做人啦

就係恰你怕事

你直接去差館 話中左傳銷陷阱 而家仲俾人勒索/嚇恐

警犬就應該唔會開case

不過會幫你備案 會有張卡仔俾番你

你send呢張卡仔同埋話已備案 佢就唔夠膽再出聲

我想講根本上成件事 個騙子都係一個俾人操控嘅人 佢背後有個人 Peter 係一路教佢要點講點做 我直頭懷疑所有嘅對話都唔係得一個人諗

好撚煩囉頂 逼到人哋生日都要去警署

好出奇咩 呢d同電話騙案一樣

都係層壓性+一份稿

冇錯，樓主根本唔洗理佢
為5000出封律師信嚇樓主？

出一封律師信隨時唔止$5000

我同騙子係一個交流團認識 然後連埋佢仲有其他四個女仔 我哋去交流團入邊自成一角 幾好朋友五日都玩埋一齊 我知道已經有另外一個女仔俾佢呃左而且成功洗腦 然後拎個仆街想搵另外兩個女仔落手。但係我喺騙子快一步提醒佢哋 都真係幾搞笑 如果我哋五個都仲晒招 真係好撚搞笑 騙子以為大家都好好騙 因為第一個女仔俾佢成功騙左，仲有第二個我，佢騙開有條路食埋另外果兩個女仔⋯真係屌佢老味 其實我都知道佢地址。係咪可以寫返封信比佢屋企人 同佢哋屋企人講番佢哋個女有幾咁街

做得傳銷 倫敦金呢d都六親不認，真係搵到錢既人非常小，到佢地長期冇收入時先識醒，點都要認命出返黎做野，以前既朋友當然走哂啦

手寫信
真係唔駛理

報警啦 可能想你上黎再呃

有d想上去玩玩

喺呢啲仆街手上拎得返4000你都算巴閉
其實驚佢乜鳩 報左驚 佢再煩你咪交畀差佬跟
Btw happy birthday 樓主

叫佢報警唔建設性咩

on9 點會係佢1個人諗

揾立法會議員

張相係我哋喺台灣交流團一齊玩嘅時候影㗎

估唔到張相最尾嘅用途會係咁
其實我真係好蠢好傻
我真係信到佢十足十
我到今日都仲喺度諗緊，其實同我講嘢嘅唔係佢本人，佢講嘢冇可能咁串，佢冇可能會咁冇禮貌⋯

多謝大家毫不留情咁樣鬧醒我
我都知我讀大學係讀屎片，淨係讀書，完全都唔識去了解下個社會啲人有幾咁可怕⋯

由得樓主中伏啦
唔比人呃到破產我地講咩佢都唔會明

樓主試諗多一步：
你覺得佢屋企人睇完封信知道佢個女有做呢d野
之後會點？
屋企人會為一萬幾千蚊同個女斷六親？
屋企人信唔信你封信入面講既野？
其實屋企人會唔會比佢個女做得更多仆街野？會撐個女？

我建議你都係慳返郵費、慳返d寫信時間啦

我覺得佢係真係俾咗我一個好大嘅心理陰影
唔知點解而家聽到其他人講，你可以叫埋你朋友一齊過嚟，可以叫埋屋企人一齊過嚟呢啲說話，我個心都離一離 然後好似唔係好想主動識人 又或者如果識咗嗰啲人講嘢嘅口吻有少少似騙子我都會好驚⋯

而且手寫有字跡，同送證據你拉佢一樣。

MORE

你d字眼真係
唔肯放過我...
渣正來做...
一睇就知怕事易入手

要學識一句起兩句止
唔好表露自己太多

約佢出黎啪勁佢啦

關稅局咩事？我都好想知

條友係咁寫信俾你 就知佢拎唔返個戶口仲大獲過你
4千$又無 戶口又無埋 佢仲驚過你啦

樓主的腦袋真是滿載糞便的~~都呢一刻都真係諗咁多無謂嘢

當交學費
希望經過今次之後，你會識醒、識分辨騙子
當年讀書時我又係比朋友拉入局，輸得比你更多，最後自己硬食哂
過左咁多年，而家睇返轉頭，好彩係我拉唔到朋友，否則我會冇左好多朋友
而呢單野對於我黎講，變左打防疫針一樣，早2年有其他人想拉我再次入局，我一眼就睇得出了

見到啲字就覺得隻手好攰⋯⋯

都2019年，用word打中文字會唔會仲快啲呢？

條女成個田雞咁嘅樣

幫推

資訊咁發達既年代 點解重會中傳銷陷阱

成長過程係咁架
以前都上去聽過＝冇事
又比人水左上聽佛＝比人屈係咁扣頭拜神(笑撚到我)

玩大d未 send 比東張閪望囉
你都冇咩可以輸
但佢係女仔就...

叫佢俾$10000，就考慮俾返個戶口。

驚佢寄邊度嘅泥畀你？墳場？

可能個account有好多錢。但樓主唔知。

可能啲錢要樓主身份先可以過返出嚟，所以好想轉移。

報警都唔識 注定做水魚

香港cos界係咪低智商集團
我發覺啲coser都好撚弱智

屌 擺明兩個都係騙徒
一個呃人$5000攞唔番 心軟比人呃番$4000
一個比人呃完$5000 戲子發作死喊攞番$4000
公司賺$1000睇大家做戲

笑咗 似啲打劫然後個賊仔自己唔好意思

最後賊仔倒蝕

佢都叫你出去搞店佢 你咪報警 叫埋差佬去 捉佢啦

其實我重開心
當日睇住佢 昆唔到我 黑面個樣
一生難忘

采佢都傻

送佢一程啦

真係好蠢

既然係同學 不如report埋比學校搞大佢啦

其實女仔之家用格仔紙寫字都可以咁醜樣 真係唔怪得佢要做呢行

我有個fd食完晚飯帶左我上去
最後冇比錢，直程同佢講唔想比佢賺
佢都有keep住繼續做
諗極唔明你比錢既動機

王少清中學同學揮手區區

王少清中學 專出精英

利申：我個屆

揮手

乜料呀手寫

屌你老母字都唔撚識 負啊屌你

唔好咁on9啦 理閪佢咩
叫佢去小額錢債追你囉

連盈實係好撚多小朋友

上面會好有系統幫佢分析佢身邊既人邊個易賺邊個難
寫個表叫佢list晒所有人既性格工作各樣資料，再叫佢主力sell咩人
所以熟既fd唔一定高機率sell到
可能你性格家底都唔match佢要求，但都會試你
依個係個fd比我踢爆但我仲成日問佢做成點
之後佢自爆比我知 可能每條team做法唔同但都大同小異掛

咪好囉 難忘既生日體驗
快d報警 咁就大個仔/女 成長的印記呀

樓主你邊間u想知點解會收你

一係報警，一係蝕一千當買個教訓，咁都可以諗，諗你老母啦

佢地一開波就叫你唔好上網搵，話上網講出嚟嘅都係失敗者,成功嘅人唔會上網講

識人做緊，想拉我入去但唔成功，前排我借錢，但我有借到

樓主你咁怕事真係抵9你冇嗰5000

報警 搵埋警察一齊上去喇on9

留得tg我幫你手一齊應對？

搵蘋果/東張/rock哥，扮你fd放針孔攝錄機，咁先好玩

首先同佢講你要開飯扮到好慘咁
呢兩個月都報滿晒更 再翻多左份pt
基本上無時間幫佢搞到
叫佢一係過幾百黎拎張醫生紙請一假去幫佢搞
一係就等幾個月後再搞
佢信就拎多佢幾百蚊，唔比既都安靜返幾個月先啦

你唔係諗住呃知智力唔正常塊閪黎屌咁仆街呀

打錯有字

的確係類似咁做
首先會叫你寫3個list
一個熟嘅朋友
一個無咁熟
一個唔熟hi bye frd
跟住list曬佢地讀緊咩/做緊咩/屋企點/有咩興趣/覺得佢哋有咩需要
基本上有社交媒體一定知對方少少近況
跟住leader會幫你分析邊啲容易落手
然後你就針對性地開始sell
但係普遍都係講緊sell dream
例如有個中學畢業無讀就出嚟做嘢，上流機會唔多
佢地會捉住你學歷唔高嘅弱點挫你
再幫你build up dream，由無需要講到自己好似好有需要eg你無學歷所以無人要/無錢/無生活etc
跟住話你入嚟我地個團隊跟住我地學嘢/做嘢
就可以改變依家嘅生活
令對方認為自己有咁嘅必須從而針對性sell你
下層負責sell人嘅人會有種‘幫’到人嘅感覺
被sell嘅人又會覺得自己好有得著

大你
使撚理佢
報警
最多咪一鑊熟
咁少錢 分分鐘 班警察話唔受理

係咪覺得好撚光彩？
係咪仲嫌自己柒唔夠？

關你撚事屌你老母

當年我上去聽，個fd搵個熟手既黎一齊sell我
一黎到知我年齡同做緊咩果d扮了解我
最好笑話我著晒suit好尊重場合好有誠意
我同佢講係因爲岩岩放工同個fd食飯咋
佢反應慢兜唔返
到最後我直接話依五千唔會比
20%都唔會比個fd賺
之後話冇咩講咁我差唔多要走，佢攔都唔攔
之後都冇同個fd反面仲日日問佢果到係點運作
依個fd平時做開我下把位係個圈子比我開玩笑，所以完全唔怕得罪，但唔知點解佢有信心sell我

留名跟進

喂屌你應下我la

R撚哂頭

唔好怪我口臭 其寘你呢種咁撚蠢同on9嘅人一早應該比大自然淘汰 係現代社會文明先會令到你咁嘅人生存到落黎

唔止你 仲有所有同你同類嘅人 講野一舊舊 連打字都係咁 諗到咩就講咩完全冇組織冇處理過 諗野永遠只得表面個層 唔識分析任何野 諗到咩就問咩唔會自己試下理解下 唔會想了解背後個原理同結構

所以樓上咁多比建議嘅人我係真心覺得你地好心 但你問我嘅話根本係晒時間 樓主呢類人係講完都唔會知要點做嘅人 呢個世界總係有佢呢d人
你地睇返好多同類型case都知多數都係不了了之 事主係知點做嘅一早做左唔會出黎柒

貪錢就貪錢啦 話無錢賺你仲會一開始簽份野咩

cos界係咁上下
兩個處事手法都係咁低智

一個退呃返黎既錢畀人搞到自己麻煩兼手寫恐嚇信
一個無知信人信十足但手頭拎住証據都淨係識嗌好恐怖又打死唔報警

直至2003年8月，11歲以下兒童獲簽發編號V字頭的簽證身份書會成為其日後的身份證號碼。此類人士大多為持單程證移居香港，而當時尚未合資格成為香港永久性居民。

大陸閪真係弱撚智

騙子嚟講，用格仔紙都算係新款。有綽頭。
張紙玩下手隨時係小學中學畢業D簿用淨

咪戇鳩啦
間公司係賺5000先真
個騙子自己心軟攞咗4000出嚟，你估公司主腦肯就咁算？
呢4000蚊公司係唔會認㗎！
所以心軟嗰個騙子要自己貼出嚟！

Contract signed so what? Is it legal binding? He/She just scare you into submission only!

仲要愈多愈好 方便add date
寫埋信任度 向信任度高既人埋手先

9估，$5000已經公司袋左架喇 果$4000係咪上線借比樓豬有曬借據所以唔敢報警

拎刀斬死佢啦樓豬!仲忍佢?

又係旺角東嗰間

大把人中咗招之後都冇理佢哋

咁你就唔好話自己被呃$5000啦，屌

唔撚好彩佢咪無事囉

樓主有冇男朋友
點解可以咁撚蠢

係出都出律師信（比錢就有）
更何況唔係
佢要搞咪由得佢

所以邊個sell我就同個個絕交
最慘係浪費時間聽佢9up

睇字都覺得樓主好撚廢，我係騙徒都食多你一次

旺角東？

你同佢講佢退到5千俾你咪俾返4千你lol
咩文件都唔會簽同唔會見佢
叫佢直接過數

公司收$5000
佣金誇張啲拎到一半既話，條友都仲要蝕錢比你

唔知有冇人留意到 Rose姐果篇其實係好標準嘅粵語入文 冇5p 冇簡體 手寫嚟講算難得

我唔覺得佢會為4k出律師信
而且對方都未還5k

即刻報警備案 同埋以後唔再理佢無論佢再做咩行動
我唔想再煩呢件事喇真心

呢點我都覺得樓主好勁
5k 可以喊到拎到4k返來

好耐無見

腰骨膊頭斷咗咁耐仲未好返？

樓主你試下同佢講你銀行戶口俾人凍結咗要俾5000蚊先可以拎錢出黎還俾佢
叫佢借住俾你先

我有朋友本第有正當職業
之後比佢地拉埋入去做
仲要借錢做
比佢地洗左腦
點幫都幫唔到

影印機都無，學人講法律責任。笑x死人

手寫

又係啲Cosplayer
又多是非又做雞又做傳銷狗
究竟香港啲Cosplayer係有幾撚垃圾

報警，約佢出黎再報警

上面嘅圖片可以好快咁樣解釋晒我遇到嘅事 因為上面嗰啲人同我遇到嘅一模一樣嘅事[/quote]
右下嗰個我應該識

手寫
你咪同佢講到時拎呢份手寫協議書上庭
睇下個官會點囉

手寫唔係唔得
但一定要有雙方既簽署，蓋印
仲有一樣好緊要
就係要有見證人在場

如果只係單/雙方面簽名無法律效力
因為就咁簽名，係人都可以偽冒啦

唔會係佢地呀嘛？

推

1.手寫已經ON9啦
2.話你要交稅,一個人基本免稅額係132,000,當你過左,都唔會交得多....
被人大幾下就龜細啦....報警啦......

多圖please

財到光棍手，點追?

好on9 咁都比人呃到

屌所以呢間LB長做長有，呃親都喺啲怕事又無膽嘅人。好心樓豬報警啦

警察hea我啊 佢話我同個騙子自己講清楚⋯ 屌 叫我如果真係要去簽名話退出就個陣時先報警 叫警察陪我去⋯咩料⋯ 可以咁樣？個個警察係個中年大叔⋯咁我點算 佢話手寫信唔似恐嚇信 我又冇生命危險⋯

係咪去另間警局報多次？

樓主留個TG，我有興趣買你手上股份。

我想睇下佢有咩行動。

屌 咁都見到中學同學

Btw佢叫你上去的話
應該會一係叫你比錢退出，一係就一班人夾你繼續做
帶多幾個fd好啲

屌爆佢啦!

明知間野有問題
仲上去?
唔好上去唔好理佢地乜字都唔好簽啦

淨係恐嚇罪都夠佢坐幾碌

其實佢之前曾經用冇來電顯示嘅電話打咗俾我⋯ 佢真係好想我返去佢間公司，簽佢嗰個所謂嘅轉名⋯心諗邊有咁撚簡單，屌佢公司成間都係騙子，點解呢啲人撚死呀點解冇警察拉佢⋯

樓主咁撚淆青，仲好聲好氣求人放過自己，你不如索性俾錢息事寧人算啦

因為你呢啲人唔報警囉
報警咪一了百了

抵能死，咁能戇鳩

手寫連filing ref都冇 驚西咩
用下腦啦

簽名畫隻龜

喱間野出曬名好耐啦 之前有個friend入左去做 搵我做水魚 2個月之後升撚左做董事級位 原來佢之前同左4條老野去台灣出trip 死臭雞

依類公司
你依加擺脫到算好彩,蝕少少當無事算
之後去報警

咪理班友了

你一上到去或者再約同依間公司有關連既人
實出事.你識搵人磅住,佢見你咁難先搵到出黎都一樣會搵班人磅住做佢地要做既野.
總之理得佢想點呀.無得告你亦無法律問題.

以後有乜好久都唔搵你既人,突然好熱心地搵你出黎就要小心了
起碼要sreach下佢約你果頭有無傳銷,保驗,美容果類野
唔熟既話就直頭唔理

其實係咪即係百佳附近閒日勁多著西服大陸喱拖 o急 去果間野?

係

係！！！！！！！！！！！

點解仲咁厚面皮寫信比我屋企 叫我出泥？！ 傻到冇得救

好有誠意

hi 絲打 有啲嘢想請教下你 方唔方便Telegram聯絡？萬分感激！
TG: parsleyrose

連盈公司名嚟？

這些機會不屬於你的

樓主嗰度叫乜嘢名 我想試下去玩嘢

睇樓主講野都feel到嗰陣柒味
諗野剩係活喺自己世界咁
嗰句「我先係受害者」笑到我癲咗
打字又1999 用字又奇奇怪怪
係咁講畀人騙畀人騙

講真，你咁唔gur咪再報多次報警
啲差佬實叫你自己搞掂
你咪惡啲企硬要佢地幫你處理囉
咁小事都唔識仲喺咁話我畀人騙我畀人騙有撚用咩

女嚟講啲字都幾樣衰
大佬學校都有printer喇

你就係寫信人？

點解會同人玩呢d野

呢啲咁嘅小便宜都可以中伏
樓豬不如你以後將你啲錢畀晒你屋企人吧啦
至少你之後蝕得無咁傷

$5000投資落網上生意好過
想知留tg

好彩我無朋友

要負乜鳩法律責任？
講法律佢地驚過你啦
你話有親戚做大律師 有咩聯絡佢
呢啲人你嚇鳩佢就唔敢搵你架啦
至於比人呃左1000蚊就當買個教訓啦
差佬唔會幫你追架啦

樓主到最後都係蝕左一千蚊就算啦當買個教訓，攞住呢封信報埋警就心安理得重新出發啦

樓你咁蠢不如比我屌好過啦 讀咩大學姐。。

樓主

做騙子連printer都冇, 可能又唔識打字
咁能7既騙子都有同埋你又會比D咁能7既騙子呃

果然俾人呃得嘅本身都蠢開
報警? 佢驚撚過你啦懵撚
得閒攞多d時間增加下自己智力先啦

屌呢間野我去過

呢條女小學個時大陸落黎插班 真係估唔到呀

無追post

樓主會中騙案 智力應該唔會高
我覺得樓主唔好再理條友啦 你唔理佢 佢根本做唔到咩野
搞大件事只係佢蝕底 同埋到時其他人都會對付佢
樓主比心機搵返個5000蚊算啦

on9 唔簽又話法律責任
責你老母

佢去報警差佬都叫佢自己擦掂佢.

騙徒去報驚你估又有用咩

睇樓主講野真係似弱智
你幾歲呀大佬
字又打錯 又怕事 又蠢
可以1 d警戒心都無
呢d人去邊度搵
樓主俾曬d錢我等我幫你全家祈福啦

作故仔？ 點解可以咁撚on9

女人多數都係無撚腦

你平時有留意下新聞都唔會俾人咁樣呃啦下話
人心叵測呀
就算識左幾十年fd都可以話變就變
防人之心不可無
你要記住 除左自己 無野係100%信得過
同埋可唔可以識d醒少少既fd
你群埋班蠢人到只會越黎越蠢
雖然醒既都唔會想識你

你話俾我聽你驚乜鳩

報警沒

首先你識人唔好當曬全部係好人先
由佢談吐舉止分析下佢係一個點既人
唔係一味佢講乜你就信乜
睇下佢會唔會人前人後兩個樣
對其他人係點
你咁樣出到黎做野好蝕底
不過難聽講句
世界總要有你呢類人
學精d啦

要中招之後先唔理

其實一d都唔煩
咪撚理佢 再騷擾就報警
就係咁簡單

其實律師信係無任內作用
連正式告你個步驟都未到
你比錢律師都隨時岀到封比你
你咪話已經交咗比律師處理
為咗保障大家 唔好再私底下聯絡

報警搞撚大佢啦 佢身有屎怕咩 最好就報埋傳媒 仆街傳銷狗 屌你老母

係要告9你已經出左律師信啦
咩年代呀 仲手寫信

稅你老母，無啦啦又追咩稅

Hi Rose LOL

結論樓主正on9

樓主應該係咁屌佢老母 煩鳩住佢 追番佢$1000

呢個真心好笑

追故模式 - 開

大家有冇聽過康寶萊 我琴日跟一個朋友出去荃灣嗰邊做運動 做完之後飲咗康寶萊嘅奶昔 我個朋友話佢可以教我點減肥 如果每日學佢咁樣代兩餐 就係飲康寶萊嘅奶昔 仆你個街我會唔會又要面對嗰啲傳銷嘅嘢⋯ 個天可唔可以放過我⋯ 屌你老味傳銷無處不在

（原本我淨係諗住做運動⋯）

我真係好難過 點解呢個世界咁撚恐怖

時下啲大學生真係...

只可以講 人一黑仔 係會接二連三咁黑一輪⋯ 放心 我已經唔會再亂泥 咩康寶來 我直接唔撚理佢 完 理得佢話咩減20kg......... 講嘅都係垃圾

睇到封小學雞信個風格已經笑到反凳
要人付乜法律責任 老千仲夠膽自己送上門，幫佢報警啦

今時今日上網咁方便你會唔會考慮下google左間野先落疊 呢間野個朵由起碼講緊係十幾廿鳩年前都微緊，老實講件貨唔係話完全冇效但啲人個傳銷手法好撚似黑社會踢人入會咁，so far有兩個fd中過招，佢地到而家都係冇清醒只係因為唔得閒所以冇再飲

唉

果罐野係有效，但你是但飲少日都會反彈
咁邊算係持久咁減，俾你減到20kg都會反彈成百，不如食代餐，起碼食少餐都唔會有咩影響

屌，原來樓主係上次條戇鳩

施主你天生傳銷命, 注定要食呢行飯

好攰呀

真係唔驚你報警咁
問下差人點處理

樓主真係蠢撚到 唔呃你真係唔知呃邊個

（傳銷公司）小心特然有朋友叫你做生意，搵錢

#470 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

右下